一 個 警 嫂 有 梅 毒，成 隊 警 隊 中 哂 伏！！

香港差佬，屌你老母！

尚德邨新口號

高汁